我地要大大聲同世界講 我地係香港人！

這個活動結束後世界將會改變，因為香港正在改變歷史，香港人一定會贏！